[新特蘭]如果古代有whatsapp 郭襄會唔會搵到楊過😞

😞

我諗楊過都係已讀不回多
唉🙀

姑姑會唔會十幾年都唔on whatsapp

楊過會同社工講佢鐘意左佢老師 然後佢就比人退學了

我肯定段正淳第一個奶野

十六年後 在此重會
夫妻情深 勿失信約

講完後就block左過兒whatsapp

得一隻手打字，肯定佢唔會用網頁版先

順手開個page叫神雕大俠
等人係上面留低邊度邊度有奸人作惡
佢就去警惡懲奸

如果古代有連登 尹志平會點

[淫賊]全真教賤男食左我條女隻豬

連登仔：勞資糾紛

（笑）

條女擺明係ptgf啦
邊有可能無啦啦又俾人點穴又俾人食左隻豬
用google map睇到果個位平時夜晚有人行過既

過兒得一隻手，用返5S/SE 方便啲

你老母當初比隻狗破左處
最後生撚埋你出黎
記唔記得呀
你老豆係我執返黎架
無我大慈大悲
你伯爺仲係街度食緊人地d屎ja世侄
諗起你岩岩出世個撚樣唔人唔狗咁
我而家都吱一聲咁笑出黎
契爺我睇住你大
你而家走黎我屋企門口
又痾屎又痾尿盛臭架嘛世侄
真係狗娘養的(笑)

姑姑：「過兒，仆你個街，藍剔我？」
過兒：「我邊有得一隻手打交一隻手覆機呀」

如果楊過係支那人 落到黎香港
會唔會比人屌佢攞傷殘津貼

應該會坐喺西洋菜南街唱歌乞食

佢把劍上唔到地鐵

會唔會打鳩d 水貨客

g

[/quote]g[/quote]

自膠 睇錯郭芺

比黑警拉完，“自殺”死咗